車上流動連儂牆......有冇得諗？？？

低成本 Label
起碼唔怕比狗咬

MTR + 巴士 + 小巴

邊度有得整

好似唔錯 不過要小心cctv

「黑警等天收」「黑警有報應」 係無用架，淨化Facebook行動

有用就做，一切小心

p.s. 造成不可逆轉既破壞係屬於刑事架

其實18區已經有人周街貼，不過巴士真係好常見

「黑警等天收」「黑警有報應」 係無用架，淨化Facebook行動

負評 Mon Po狗
食撚屎啦！你地含撚啦！
香港警察狗屎垃圾人渣敗類

交通燈過路掣成日都有

代整為零係最佳做法
真正遍地開花

推

只要小心cctv就得。
舉埋腳贊成！之前有唔少人講過！

有用既

幫手投，尋晚將軍澳果單激嬲Rogers，佢想收集民意take actions

推
改變以往係度貼貼貼 再比黑警捉既情況

幾好唔錯

係時候要進化

和理非最基本必要做

各位可以幫手推上去

𨋢門文宣

岩阿 長期戰要保護好自己

好多廁所都無CCTV 呀 !

巴士CCTV 唔一定全部角度

Push

我都覺得唔錯…不過隨時都會畀廢老撕走

落車之前先貼 包你走得切

全港咁多架車

任何地方都可以係連儂牆

推 低風險文宣

無文宣貼紙可以玩住memo 先

good

黐馬路邊 等過馬路焗睇
最eye-catching

u get the point

嘥氣啦
郵筒電箱夠多人黐貼紙
唔撚通又拉咩

有咁撚得閒咩？
我真係懷疑

建議唔好啦... 危險，有細菌

不如教大家點整圖
點印/去邊度印貼紙

新idea 支持

推 幾有趣

小心使得萬年船，唔好抱僥倖態度

對
要小心

喺文宣grp搵圖去fingerprint印
黃店嚟

貼都唔好咁張揚 包無事

就到春天濕笠笠 可以用埋霧氣寫口號

靜靜雞

坐開果幾部小巴每個坐位後面都寫住黑警死全家

任何地方做Lennon wall/文宣都得
唔整止小巴上面

應該寫黑警全家中肺炎

最好要搵最多廢老/ 港豬地區

平時行 supermarket 啲雪櫃都起霧㗎啦

up

創意無限

商場廁所

可以有好多玩法
可以幾張文宣跟身
坐小巴, 巴士放係窗口位
落車拎走, 咁唔怕俾狗拉啦

你知唔知終共hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms 至少七年，竊取了大量 data??

想睇吓點可以阻到終共 track 你？即刻撳入嚟睇:
唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底，P牌推唔郁

廢老集中地

Good

推 有用

一落雨就玩完。

車廂內都濕

祝福三萬黑警中肺炎

仲要想搵番出黎撕都唔易

連登search : 文宣

有個好詳盡貼紙post

有

即係可逆轉就唔算破壞?

最好唔好比cam影到。

Be Water

be water

831

上次轉個撚頭比人摵左

721

tui this

推 文宣要開新路線

[行動]連儂/文宣都可以十八區開花! A4 label周圍貼! 大量現成圖-即print 即貼

無八達通就用散紙搭車啦

詳盡教你點用Label紙當貼紙, 內附文宣圖link

其實呢條線開咗好耐

有啲似以前中學生用塗改液寫野咁

巴士要留意

大家be water啦

Qish

push

Pish

黐貼紙罰咩？

打畀學校 記缺點啩

咁樓上話小心駛得萬年船
都啱嘅

真係做嘅話 當刑事毀壞

痴貼紙都刑毁